究竟曾燕紅成功登上珠峰既新聞價值係？

有必要日日報導嗎？

因為香港呢幾年都無咩好事

香港人無野打飛機

香港人敢於挑戰自己囉

海之戀排隊12小時 先最有價值

關我撚事我理得佢上山定下海

香港地買新樓可能難過登頂

SBT

買山頂最高既住宅, 真係難過登上珠峰

乜呢個星期得呢兩單新聞咋咩

根本兩者都冇吹奏價值，但就吹奏足6日

其實佢登山成就嘅本質同LOL 贏tournament 冇咩分別，都係個人興趣啫，登山登到連教席都quit 埋，唔知點解要吹奏得咁勁。

聽講 5毛想化成香港回歸 20 年活動之一喎

其實佢又唔係第一個登，又唔係最後一個登，有咩好播？

因為女人大晒

珠峰喎,你估太平山呀,你上次呀咁能多野講!

仲勁過香港運動員攞世界獎牌

新聞引述佢話唔會再執教鞭，
希望將來為中國攀山運動培訓出一分力

出咗名識返大陸…

睇到我都心諗你上到去關我柒事咩😂

我柯屎又要話你聽?

wfc

今次好彩 有咩事又要人救 年中大把例子

真係唔知關我鳩事，
最多值報紙三分一版
仲成日話咩鼓勵學生，根本就係揾多個藉口比自己衰2次都繼續洗大錢去玩爬山啫
仲好似好偉大咁。
講真我係學生唔會因為個老師上到珠峰有咩改變同得著囉

你地識條鐵
利申: 比佢教過

其實天氣正常嘅話排隊登頂嘅人可以數以百計…

我只睇到佢見死不救

佢登左頂你拎到5科5**未

功利主義